# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-07 21:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: email_digest.py:84 notes/views.py:1961 notes/views.py:1972
msgid "Sharing snippet:"
msgstr "分享便条："

#: email_digest.py:86 notes/views.py:1963 notes/views.py:1974
msgid "Sharing bookmark:"
msgstr "分享网址："

#: email_digest.py:88 notes/views.py:1965 notes/views.py:1976
msgid "Sharing scrap:"
msgstr "分享网摘："

#: email_digest.py:90 notes/views.py:1967 notes/views.py:1978
msgid "Sharing knowledge package:"
msgstr "分享知识包："

#: email_digest.py:105 notes/views.py:1980
msgid "Original Note:"
msgstr "原笔记："

#: email_digest.py:110 email_digest.py:112 notes/views.py:1991
msgid "from"
msgstr "来自"

#: email_digest.py:115
msgid "tags: "
msgstr "标签："

#: email_digest.py:116
msgid "note importance ranked by the owner: "
msgstr "作者自评重要性： "

#: email_digest.py:159
msgid "Daily digest from the group:"
msgstr "小组今天新添加笔记，来自小组："

#: email_digest.py:161
msgid "Weekly digest from the group:"
msgstr "小组本周新添加笔记，来自小组："

#: email_digest.py:164 email_digest.py:166
msgid "Or you can go to the group page to view the new notes! "
msgstr "或者你可以去小组页面去浏览新添加的笔记！"

#: email_digest.py:165 email_digest.py:167
msgid "You can set up how you want to receive group digest in your setting:"
msgstr "你可以在你的用户设置页面修改你要如何接收小组的笔记更新："

#: email_digest.py:173 email_digest.py:175
msgid "Group "
msgstr "小组"

#: email_digest.py:173
msgid ":today's new notes!"
msgstr "今天新添加的笔记！"

#: email_digest.py:175
msgid ":this week's new notes!"
msgstr "本周新添加的笔记！"

#: manage.py:32
msgid "Invitation Received"
msgstr "收到新的邀请"

#: manage.py:32
msgid "you have received an invitation"
msgstr "你收到了一份邀请"

#: manage.py:33
msgid "Acceptance Received"
msgstr "邀请被接受了"

#: manage.py:33
msgid "an invitation you sent has been accepted"
msgstr "你发出的邀请被接受了"

#: manage.py:34
msgid "Comment Received"
msgstr "收到新的评论"

#: manage.py:34
msgid "you have received a comment"
msgstr "你收到了新的评论"

#: bookmarks/views.py:41
msgid ""
"This bookmark aready exists! You can close this window, or it will be closed "
"for you in 2 seconds."
msgstr ""
"这个网址已经在您的网址本里。您可以关闭这个窗口，或者其会在2秒后自动关闭。"

#: bookmarks/views.py:61
msgid ""
"Bookmark is successfully added! You can close this window, or it will be "
"closed for you in 1 second."
msgstr ""
"这个网址已经成功添加到您的网址本里。您可以关闭这个窗口，或者其会在1秒后自动关"
"闭。"

#: notes/models.py:189 notes/models.py:1144 social/models.py:726
#: templates/framebook/notes/notesdisplay.html:18
#: templates/include/notes/notesdisplay.html:36
#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:28
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: notes/models.py:189 notes/models.py:1144 social/models.py:726
msgid "The size of the title is limited to 2000 characaters."
msgstr "标题的长度应小于2000字。"

#: notes/models.py:192 notes/models.py:1145 social/models.py:593
#: social/models.py:727
msgid "Description"
msgstr "正文"

#: notes/models.py:192 notes/models.py:1145 social/models.py:727
msgid "The size of the desc is limited to 2000 characaters."
msgstr "正文的长度应小于2000字。"

#: notes/models.py:193 templates/framebook/notes/notesdisplay.html:16
#: templates/include/notes/notesdisplay.html:34
#: templates/include/notes/menu/toggle_tag_menu.html:10
#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:24
#: templates/workingset/index.html:285
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: notes/models.py:193
msgid "Default tag is 'random thought'."
msgstr "默认的标签是'random thought'。"

#: notes/models.py:194 social/models.py:596
#: templates/framebook/notes/notesdisplay.html:22
#: templates/include/note_list_base.html:1802
#: templates/include/notes/notesdisplay.html:40
#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:29
#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:49
#: templates/social/group/groups.html:56
msgid "Private"
msgstr "隐私"

#: notes/models.py:196 social/models.py:595
msgid "date created"
msgstr "生成时间"

#: notes/models.py:197
msgid "date last modified"
msgstr "最后修改时间"

#: notes/models.py:200
msgid "self ranking"
msgstr "原作者的评级"

#: notes/models.py:706 snippets/models.py:14 social/models.py:388
#: social/models.py:412 templates/framebook/notes/notesdisplay.html:20
#: templates/include/notes/notesdisplay.html:38
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: notes/models.py:1142 social/models.py:724
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: notes/models.py:1143 social/models.py:725
msgid "Original language"
msgstr "原来的语言"

#: notes/views.py:208
msgid "Username is already used by someone else. Please pick another one."
msgstr "用户名已经被他人使用。请另选。"

#: notes/views.py:226
msgid "New member created and added as your friend!"
msgstr "新成员注册成功并添加你为好友！"

#: notes/views.py:230
msgid "Error creating a member!"
msgstr "注册成员错误"

#: notes/views.py:232
msgid "Passwords don't match!"
msgstr "密码不一致！"

#: notes/views.py:1056
msgid "note"
msgstr "条笔记"

#: notes/views.py:1057 templates/include/notes/note/notedisplay.html:74
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:25
msgid "notes"
msgstr "条笔记"

#: notes/views.py:1241
msgid "Note is successfully updated!"
msgstr "笔记更新成功！"

#: notes/views.py:1982
msgid "Forwarded Note:"
msgstr "转发的笔记："

#: notes/templatetags/admin_list.py:257
msgid "All dates"
msgstr ""

#: scraps/views.py:63
msgid ""
"Scrap is successfully added! You can close this window, or it will be closed "
"for you in 1 second."
msgstr ""
"这个网摘已经成功添加到您的网址本里。您可以关闭这个窗口，或者其会在1秒后自动关"
"闭。"

#: social/models.py:39
msgid "female"
msgstr "女"

#: social/models.py:40
msgid "male"
msgstr "男"

#: social/models.py:43 templates/include/notes_pick_lang.html:13
#: templates/include/notes_pick_lang.html:15
#: templates/include/pick_lang.html:13 templates/include/pick_lang.html:15
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: social/models.py:44 templates/include/notes_pick_lang.html:18
#: templates/include/notes_pick_lang.html:20
#: templates/include/pick_lang.html:18 templates/include/pick_lang.html:20
msgid "English"
msgstr "英语"

#: social/models.py:47
msgid "No Digest"
msgstr "不接收更新"

#: social/models.py:48
msgid "Daily Digest"
msgstr "每日更新"

#: social/models.py:49
msgid "Weekly Digest"
msgstr "每周更新"

#: social/models.py:52 templates/framebook/notes/todelete/folders.html:19
#: templates/include/note_list_base.html:2002
#: templates/include/profile_head.html:49
#: templates/include/profile_head.html:51
#: templates/include/profile_head.html:79 templates/include/supersearch.html:6
#: templates/include/supersearch.html:25 templates/include/supersearch.html:27
#: templates/social/wall_snippets.html:25
#: templates/social/notes/friends_notes.html:20
#: templates/social/notes/group_notes.html:17
#: templates/social/notes/groups_notes.html:16
#: templates/tagframe/children.html:37
msgid "Snippets"
msgstr "便条"

#: social/models.py:53 templates/include/note_list_base.html:239
#: templates/include/note_list_base.html:2006
#: templates/include/profile_head.html:64
#: templates/include/profile_head.html:66
#: templates/include/profile_head.html:82
#: templates/include/sites_header.html:10
#: templates/include/supersearch.html:15 templates/include/supersearch.html:40
#: templates/include/supersearch.html:42
#: templates/include/notes/notes_display.html:144
msgid "Frames"
msgstr "知识包"

#: social/models.py:54 templates/include/sites_header.html:13
#: templates/tagframe/index.html:327
msgid "Tag Tree"
msgstr "标签树"

#: social/models.py:58
msgid "Nickname"
msgstr "绰号"

#: social/models.py:61 social/models.py:600
msgid "Icon"
msgstr "头像"

#: social/models.py:62
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: social/models.py:65
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#: social/models.py:66
msgid "Digest"
msgstr "接收更新"

#: social/models.py:67 templates/admin/500.html:4
#: templates/admin/app_index.html:8 templates/admin/base.html:55
#: templates/admin/change_form.html:18
#: templates/admin/delete_confirmation.html:6
#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:6
#: templates/admin/invalid_setup.html:4 templates/admin/object_history.html:6
#: templates/admin/auth/user/change_password.html:11
#: templates/registration/base.html:59
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: social/models.py:592 templates/social/group/groups.html:34
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: social/models.py:597 templates/social/notes/group_notes.html:35
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: social/models.py:598
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: social/models.py:599
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#: social/views.py:594
msgid "You are not an admin of this group, and thus cannot admin this group."
msgstr "你不是这个小组的管理员，所以不能管理这个小组。"

#: social/views.py:599
msgid "You have successfully removed the member from the group."
msgstr "你已经成功的将该成员从这个小组移除。"

#: social/views.py:633
msgid "No users are entered!"
msgstr "没有输入任何用户名！"

#: social/views.py:643
msgid "You are invited to join the group "
msgstr "你被邀请参加学习小组"

#: social/views.py:644
msgid "You can visit this group at "
msgstr "这是该学习小组的网址 "

#: social/views.py:645
msgid ""
"If you want to join this group, you can click on the \"join the group\" "
"button."
msgstr "如果你想加入该学习小组，你可以点击\"加入小组\"按钮。"

#: social/views.py:646
msgid ""
"After joining, if you want to remove yourself from this group, you can do "
"that in your groups page."
msgstr ""
"加入学习小组后，如果你想退出该学习小组，你可以在你的学习小组页面完成此操作。"

#: social/views.py:647
msgid "You are invited to group "
msgstr "你被邀请参加学习小组"

#: social/views.py:651
msgid "You have successfully sent the group invitation!"
msgstr "你已经成功的发出了小组邀请！"

#: social/views.py:962
msgid ""
"Your suggestion is successfully sent to the sys admin! Thank you for your "
"valuable suggestion!"
msgstr "您的建议已经成功地发给了系统管理员！谢谢您的宝贵意见！"

#: tags/views.py:200
msgid "You cannot import tag tree into your own notebook!"
msgstr "你不能把标签树引入自己的笔记本！"

#: tags/views.py:208
msgid "You already have a tag tree of this name in your own notebook!"
msgstr "在你的笔记本里已经有了这样一个标签树！"

#: tags/views.py:217 tags/views.py:219
msgid "You have successfully imported the tag tree into your own notebook!"
msgstr "你已经成功的把标签树引入自己的笔记本！"

#: templates/404.html:3
msgid ""
"The page you requested doesn't exist. Please check the url to see if spelled "
"correctly."
msgstr "你要访问的网页不存在。请检查url拼写是否正确。"

#: templates/500.html:3
msgid ""
"An internal server error happened. An error report is sent to the admin, and "
"it will be fixed shortly. Please come back later."
msgstr ""
"出现错误。已经将错误报告给了管理员并会被立即修复。请你过一会再回来。谢谢你的"
"耐心和支持！"

#: templates/admin/404.html:4 templates/admin/404.html.py:8
msgid "Page not found"
msgstr "没找到页面"

#: templates/admin/404.html:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "抱歉，你要访问的页面不存在"

#: templates/admin/500.html:4
msgid "Server error"
msgstr "服务器出错"

#: templates/admin/500.html:6
msgid "Server error (500)"
msgstr "服务器出错 (500)"

#: templates/admin/500.html:9
msgid "Server Error <em>(500)</em>"
msgstr "服务器出错 <em>(500)</em>"

#: templates/admin/500.html:10
msgid ""
"There's been an error. It's been reported to the site administrators via e-"
"mail and should be fixed shortly. Thanks for your patience."
msgstr "出现错误。已经将错误报告给了管理员并会被立即修复。谢谢你的耐心和支持！"

#: templates/admin/actions.html:4
msgid "Run the selected action"
msgstr ""

#: templates/admin/actions.html:4
msgid "Go"
msgstr ""

#: templates/admin/actions.html:11
msgid "Click here to select the objects across all pages"
msgstr ""

#: templates/admin/actions.html:11
#, python-format
msgid "Select all %(total_count)s %(module_name)s"
msgstr ""

#: templates/admin/actions.html:13
msgid "Clear selection"
msgstr ""

#: templates/admin/app_index.html:10 templates/admin/index.html:19
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:28 templates/registration/base.html:32
msgid "Welcome,"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:33 templates/registration/base.html:37
msgid "Documentation"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:41
#: templates/admin/auth/user/change_password.html:15
#: templates/admin/auth/user/change_password.html:48
#: templates/include/sites_header.html:72 templates/registration/base.html:45
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/admin/base.html:48 templates/include/sites_header.html:73
#: templates/registration/base.html:52
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: templates/admin/base_site.html:4
msgid "Notebook site admin"
msgstr "笔记本网站管理"

#: templates/admin/base_site.html:7
msgid "Notebook administration"
msgstr "笔记本管理"

#: templates/admin/change_form.html:21 templates/admin/index.html:29
#: templates/framebook/notes/notesdisplay.html:25
#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:67
#: templates/tagframe/index.html:370
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/admin/change_form.html:28 templates/admin/object_history.html:10
msgid "History"
msgstr ""

#: templates/admin/change_form.html:29
#: templates/admin/edit_inline/stacked.html:9
#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:28
msgid "View on site"
msgstr ""

#: templates/admin/change_form.html:39
#: templates/admin/auth/user/change_password.html:24
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templates/admin/delete_confirmation.html:10
#: templates/admin/submit_line.html:4
#: templates/include/note_list_base.html:1787
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/admin/delete_confirmation.html:16
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would result in deleting "
"related objects, but your account doesn't have permission to delete the "
"following types of objects:"
msgstr ""

#: templates/admin/delete_confirmation.html:23
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"? "
"All of the following related items will be deleted:"
msgstr ""

#: templates/admin/delete_confirmation.html:28
#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:33
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr ""

#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:9
msgid "Delete multiple objects"
msgstr ""

#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:15
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s would result in deleting related objects, but "
"your account doesn't have permission to delete the following types of "
"objects:"
msgstr ""

#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:22
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected %(object_name)s objects? All of "
"the following objects and their related items will be deleted:"
msgstr ""

#: templates/admin/filter.html:2
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:18
#, python-format
msgid "Models available in the %(name)s application."
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:35
msgid "Change"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:45
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:53
msgid "Recent Actions"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:54
msgid "My Actions"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:58
msgid "None available"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:72
msgid "Unknown content"
msgstr ""

#: templates/admin/invalid_setup.html:7
msgid ""
"Something's wrong with your database installation. Make sure the appropriate "
"database tables have been created, and make sure the database is readable by "
"the appropriate user."
msgstr ""

#: templates/admin/login.html:19
msgid "Username:"
msgstr "用户名"

#: templates/admin/login.html:22
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: templates/admin/login.html:26 templates/include/sites_header.html:70
msgid "Log in"
msgstr ""

#: templates/admin/object_history.html:22
msgid "Date/time"
msgstr ""

#: templates/admin/object_history.html:23
msgid "User"
msgstr ""

#: templates/admin/object_history.html:24
msgid "Action"
msgstr ""

#: templates/admin/object_history.html:38
msgid ""
"This object doesn't have a change history. It probably wasn't added via this "
"admin site."
msgstr ""

#: templates/admin/pagination.html:10
msgid "Show all"
msgstr ""

#: templates/admin/pagination.html:11 templates/admin/submit_line.html:3
msgid "Save"
msgstr ""

#: templates/admin/search_form.html:8 templates/include/search.html:6
#: templates/include/notes/menu/tags_menu.html:78
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/admin/search_form.html:10
#, python-format
msgid "1 result"
msgid_plural "%(counter)s results"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templates/admin/search_form.html:10
#, python-format
msgid "%(full_result_count)s total"
msgstr ""

#: templates/admin/submit_line.html:5
msgid "Save as new"
msgstr ""

#: templates/admin/submit_line.html:6
msgid "Save and add another"
msgstr ""

#: templates/admin/submit_line.html:7
msgid "Save and continue editing"
msgstr ""

#: templates/admin/auth/user/add_form.html:5
msgid ""
"First, enter a username and password. Then, you'll be able to edit more user "
"options."
msgstr ""

#: templates/admin/auth/user/change_password.html:28
#, python-format
msgid "Enter a new password for the user <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""

#: templates/admin/auth/user/change_password.html:35
msgid "Password"
msgstr ""

#: templates/admin/auth/user/change_password.html:41
msgid "Password (again)"
msgstr ""

#: templates/admin/auth/user/change_password.html:42
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr ""

#: templates/admin/edit_inline/stacked.html:64
#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:110
#, python-format
msgid "Add another %(verbose_name)s"
msgstr ""

#: templates/admin/edit_inline/stacked.html:67
#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:113
msgid "Remove"
msgstr ""

#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:15
msgid "Delete?"
msgstr ""

#: templates/bookmarkbook/folders.html:5
#: templates/bookmarkbook/folders.html:10
#, python-format
msgid "Personal bookmarkbook of %(profile_username)s"
msgstr " %(profile_username)s的个人网址本"

#: templates/bookmarkbook/folders.html:29 templates/framebook/folders.html:29
#: templates/framebook/notes/todelete/folders.html:46
#: templates/notebook/folders.html:40 templates/scrapbook/folders.html:28
#: templates/snippetbook/folders.html:32
msgid "Please select a folder from the right menu."
msgstr "请从右边菜单里选择一个文件夹。"

#: templates/bookmarkbook/folders_special_side_menu.html:4
#: templates/social/bookmarkbook/folders_special_side_menu.html:4
msgid "Bookmarkbook"
msgstr "网址本"

#: templates/bookmarkbook/folders_special_side_menu.html:6
#: templates/social/bookmarkbook/folders_special_side_menu.html:6
msgid ""
"A bookmarkbook is dynamic set of bookmarks that are selected based on "
"certain queries."
msgstr "一个网址本是一组动态的基于搜索的网址。"

#: templates/bookmarkbook/import.html:13
msgid "Import bookmarks from your bookmark file"
msgstr "从网址（即书签）文件里导入书签"

#: templates/bookmarkbook/import.html:17
msgid "Bookmark file"
msgstr "网址（即书签）文件"

#: templates/bookmarkbook/import.html:20
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: templates/bookmarkbook/import.html:21
msgid "Default vote for all bookmarks imported from this file"
msgstr "文件里所有网址（即书签）的默认的重要性"

#: templates/bookmarkbook/import.html:21
msgid "Enter a integer number here. Default is 0."
msgstr "这里输入一个整数。默认为0。"

#: templates/bookmarkbook/import.html:22
msgid "Ignore folders in the bookmark file"
msgstr "忽略网址文件里的文件夹信息。"

#: templates/bookmarkbook/import.html:23
msgid ""
"If not ignoring folders in the bookmark file, the folders in the bookmark "
"file will be converted into tags, and urls in those folders will be tagged "
"accordingly."
msgstr ""
"如果不忽略书签文件里的文件夹，这些文件夹将被变成标签，而文件夹里的urls会相应"
"的被赋予这些标签。"

#: templates/bookmarkbook/import.html:26
msgid "Import from a bookmark file that is exported from delicious"
msgstr "从delicious导出的文件导入"

#: templates/bookmarkbook/import.html:27
msgid ""
"Delicious exported bookmark file has tags as an attribute inside the A tag."
msgstr "Delicious 导出的书签文件有标签作为attribute在A tag里。"

#: templates/bookmarkbook/import.html:29
msgid "Apply a common tag to all bookmarks imported"
msgstr "为所有导入的网址加同一个标签"

#: templates/bookmarkbook/import.html:32
msgid "Apply a working set to all tags imported"
msgstr "为所有导入的标签加一个工作区"

#: templates/bookmarkbook/import.html:33
msgid "A working set is a set of tags that you work with in your app."
msgstr "一个工作区是一组你用来工作的标签。"

#: templates/bookmarkbook/import.html:40
msgid ""
"So far can only import from html files. You can upload the same file "
"multiple times. The bookmarks created won't be created again. The new tags "
"will be added. The new working set will be added to as well. But the default "
"vote won't be updated."
msgstr ""
"目前只能导入html文件。你可以多次上传同一个文件。 网址（即书签）不会被重复生"
"成。新标签会被加入。新工作区也会被加入。但是默认的重要性值不会被更新。"

#: templates/bookmarkbook/import_success.html:3
msgid "return to"
msgstr "回到"

#: templates/bookmarkbook/import_success.html:5
msgid "urls altogether in the bookmark file."
msgstr "urls 在书签文件里。"

#: templates/bookmarkbook/import_success.html:8
msgid "Folders in the bookmark file are ignored."
msgstr "书签文件里的文件夹将被忽略。"

#: templates/bookmarkbook/import_success.html:10
msgid "tags are created, and added to bookmark working set."
msgstr "标签生成了，并加入了书签工作区"

#: templates/bookmarkbook/import_success.html:14
msgid "bookmarks are imported"
msgstr "书签导入了"

#: templates/bookmarkbook/import_success.html:18
msgid "bookmarks are duplicated"
msgstr "书签重复"

#: templates/bookmarkbook/import_success.html:21
msgid "Replace with this one"
msgstr "替换成这个"

#: templates/bookmarkbook/search.html:4
msgid "Search bookmarks"
msgstr "搜索网址"

#: templates/bookmarkbook/notes/addNote.html:8
#: templates/framebook/notes/notesdisplay.html:15
#: templates/include/notes/notesdisplay.html:33
#: templates/scrapbook/notes/addNote.html:7
#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:22
#: templates/workingset/index.html:286
msgid "Desc"
msgstr "正文"

#: templates/bookmarkbook/notes/notes.html:5
#: templates/notebook/notes/notes.html:7
#: templates/scrapbook/notes/notes.html:6
#: templates/snippetbook/notes/notes.html:7
msgid "In linkages"
msgstr "在链条里的"

#: templates/bookmarkbook/notes/notes.html:7
#: templates/bookmarkbook/notes/notes.html:9
#: templates/framebook/notes/todelete/folders.html:25
#: templates/include/note_list_base.html:1804
#: templates/include/note_list_base.html:1806
#: templates/include/note_list_base.html:1873
#: templates/include/note_list_base.html:1875
#: templates/include/note_list_base.html:2007
#: templates/include/profile_head.html:69
#: templates/include/profile_head.html:71
#: templates/include/profile_head.html:83
#: templates/include/supersearch.html:18 templates/include/supersearch.html:45
#: templates/include/supersearch.html:47
#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:5
#: templates/include/notes/todelete/linkagenotesdisplay.html:61
#: templates/notebook/notes/notes.html:9
#: templates/notebook/notes/notes.html:11
#: templates/scrapbook/notes/notes.html:8
#: templates/scrapbook/notes/notes.html:10
#: templates/snippetbook/notes/linkagenotesdisplay.html:61
#: templates/snippetbook/notes/notes.html:9
#: templates/snippetbook/notes/notes.html:11
#: templates/social/notes/friends_notes.html:24
#: templates/social/notes/group_notes.html:21
#: templates/social/notes/groups_notes.html:20
#: templates/tagframe/children.html:52 templates/tags/index.html:207
#: templates/workingset/index.html:318
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/bookmarkbook/notes/notes.html:12
#: templates/bookmarkbook/notes/notes.html:14
#: templates/include/note_list_base.html:1789
#: templates/include/note_list_base.html:1791
#: templates/include/note_list_base.html:1810
#: templates/include/note_list_base.html:1812
#: templates/include/note_list_base.html:1879
#: templates/include/note_list_base.html:1881
#: templates/notebook/notes/notes.html:14
#: templates/notebook/notes/notes.html:16
#: templates/scrapbook/notes/notes.html:13
#: templates/scrapbook/notes/notes.html:15
#: templates/snippetbook/notes/notes.html:14
#: templates/snippetbook/notes/notes.html:16
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/bookmarkbook/notes/notesdisplay.html:12
msgid "Want to create a new bookmark"
msgstr "想添加一个新书签"

#: templates/bookmarkbook/notes/notesdisplay.html:12
#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:12
msgid "See"
msgstr "看"

#: templates/bookmarkbook/notes/notesdisplay.html:12
#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:12
msgid "how"
msgstr "如何"

#: templates/bookmarkbook/notes/notesdisplay.html:12
#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:12
msgid "you can add a button to your browser"
msgstr "在你的浏览器里添加一个按钮"

#: templates/bookmarkbook/notes/notesdisplay.html:12
msgid "Or you can"
msgstr "或者你可以"

#: templates/bookmarkbook/notes/notesdisplay.html:12
msgid "import"
msgstr "导入"

#: templates/bookmarkbook/notes/note/note.html:10
#: templates/bookmarkbook/notes/note/note_raw.html:10
#: templates/framebook/notes/note/note.html:9
#: templates/notebook/notes/note/linkagenote.html:9
#: templates/notebook/notes/note/note.html:9
#: templates/notebook/notes/note/note_raw.html:9
#: templates/scrapbook/notes/note/note.html:9
#: templates/snippetbook/notes/note/linkagenote.html:9
#: templates/snippetbook/notes/note/note.html:9
#: templates/social/framebook/notes/note/note.html:44
#: templates/social/include/notes/note/note.html:12
msgid "This one is private. Sorry you have no permission to view it!"
msgstr "隐私部分。你没有权限浏览。"

#: templates/doc/about.html:7 templates/doc/about.html.py:14
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/doc/about.html:17
msgid "Notebook is to help your learn by simply making and editing notes. "
msgstr "通过简单的记录和编辑笔记，笔记本帮助你学习。"

#: templates/doc/about.html:17
msgid "With ease, you can accomplish the whole learning process."
msgstr "轻轻松松，你就可以完成学习的整个过程。"

#: templates/doc/about.html:17
msgid "9 notes a day, is 1 day not wasted!"
msgstr "每天9条笔记，1天就没有白过！"

#: templates/doc/about.html:21
msgid "Official blog"
msgstr "官方博客"

#: templates/doc/about.html:25 templates/doc/for_new_users.html:15
msgid "One page introduction"
msgstr "一页介绍"

#: templates/doc/about.html:29
msgid ""
"Notebook is also well suited for a team to cooperate on a project. Your team "
"can use it to coordinate team efforts in learning and exploring a new "
"project. Notebook is an effective tool for knowledge sharing within a "
"company. Using notebook for knowledge sharing, knowledge can be flowing more "
"continuously within your company. It is a much better way to organize your "
"company's knowledge and wisdom than traditional document-centered knowledge "
"systems. If you are intereted in setting up a site for your team or your "
"company, please contact:"
msgstr ""
"笔记本网站也很适合一个团队内部的项目合作。您的团队可以用笔记本来在项目中学习"
"和探索。笔记本也很适合一个公司内部的知识分享。使用笔记本做知识分享，知识可以"
"在您的公司里更加连续性的到处流动着，比传统的以文本为中心的知识管理系统能更好"
"的管理贵公司的知识和智慧。如果您希望为您的公司或者团队建立一个站点，请联系："

#: templates/doc/about.html:30
msgid "sys @ 3exps.org"
msgstr "sys @ 91biji.com"

#: templates/doc/change_your_browser.html:5
#: templates/include/note_list_base.html:102
#: templates/include/note_list_base.html:103
#: templates/include/note_list_base.html:104
msgid ""
"You are using an IE browser or IE based browser! You are too out! Please "
"switch to other browsers. All other browser can view this site. The best is:"
msgstr ""
"你在使用一个IE浏览器或基于IE内核的浏览器！太过时了！请选用其他浏览器。所有其"
"他浏览器皆可浏览本站。最好的是"

#: templates/doc/change_your_browser.html:5
#: templates/include/note_list_base.html:102
#: templates/include/note_list_base.html:103
#: templates/include/note_list_base.html:104
msgid "google chrome"
msgstr "谷歌浏览器"

#: templates/doc/contact.html:7 templates/doc/contact.html.py:13
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: templates/doc/for_new_users.html:6 templates/doc/for_new_users.html.py:9
#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:30
msgid "New User Guide"
msgstr "新用户指南"

#: templates/doc/for_new_users.html:15
msgid "You can first read "
msgstr "你可以先读"

#: templates/doc/for_new_users.html:18
msgid ""
"Notebook so far has three books: snippetbook (a collection of snippets or "
"notes), bookmarks book (a collection of bookmarks), scrapbook (a collection "
"of scraps)."
msgstr ""
"笔记本目前有三个本：便条本（记录便条），网址本（收集网址），网摘本（收集网页"
"摘录）。"

#: templates/doc/for_new_users.html:21
msgid ""
"For the convenience of adding bookmarks, you can drag the link below to your "
"browser bookmark bar."
msgstr "为了方便加书签，您可以将下面这个链接拖到你的浏览器的书签栏里去。"

#: templates/doc/for_new_users.html:22 templates/include/notes/addNote.html:72
msgid "Add a bookmark"
msgstr "添加一个网址"

#: templates/doc/for_new_users.html:26
msgid ""
"For the convenience of adding scraps, you can drag the link below to your "
"browser bookmark bar."
msgstr "为了方便加摘录，您可以将下面这个链接拖到你的浏览器的书签栏里去。"

#: templates/doc/for_new_users.html:27
msgid "Add a scrap"
msgstr "加一个摘录"

#: templates/doc/for_new_users.html:31
msgid ""
"There are two tags automatically added when a new user is generated: "
"untagged, notebook feedbacks. \"untagged\" is the default tag used for all "
"stuff not tagged. \"notebook feedbacks\" is used for users to provide "
"feedbacks on this notebook application."
msgstr ""
"当增加一个新的用户时，系统自动为其生成两个标签：untagged, notebook "
"feedbacks。 \"untagged\"是一切没有无标签项的默认标签。\"notebook feedbacks"
"\"是供用户对本笔记本应用程序提出反馈。"

#: templates/doc/for_new_users.html:34
msgid ""
" You can save your queries on snippets/bookmarks/scraps into a dynamic "
"snippetbook/bookmarkbook/scrapbook."
msgstr "你可以把将你对便条/网址/网摘的搜索存成动态的便条本/网址本/网摘本。"

#: templates/doc/for_new_users.html:37
msgid "About search"
msgstr "关于搜索"

#: templates/doc/for_new_users.html:37
msgid ""
"You can do some complex searches in the search box. Below are the sample "
"queries"
msgstr "你可以在搜索框里做一些复杂的搜索。下面是一些例子。"

#: templates/doc/for_new_users.html:40
msgid "Note on notation"
msgstr "标注说明"

#: templates/doc/for_new_users.html:54
msgid " About sharing to your public notebook"
msgstr "关于共享到你的公开笔记本"

#: templates/doc/for_new_users.html:54
msgid ""
" Any note you make that is not marked as private will be pushed to your "
"social public notebook, together with its tags."
msgstr ""
"你做的任何非隐私的笔记会共享到你的公开笔记本去，这条笔记的标签也会被共享。"

#: templates/doc/for_new_users.html:55
msgid ""
"Your private tags, however, won't be pushed over to your social public "
"notebook."
msgstr "但是你的私人标签，不会被共享到你的公开笔记本。"

#: templates/doc/for_new_users.html:58
msgid " About groups"
msgstr "关于小组"

#: templates/doc/for_new_users.html:58
msgid ""
" A group has several tags that are added by the group admin. (The creater of "
"the group is automatically the admin of the group.) After you join a group, "
"you can make notes in your personal notebook. Any notes that is tagged with "
"any of the group tags will be pushed to that group. "
msgstr ""
"一个小组的管理员可以给这个小组加小组的标签。（小组的创建者自动成为该小组的管"
"理员。）你加入这个小组后，你可以在你的个人笔记本做笔记。只要你给笔记加任何这"
"个小组的标签，这条笔记就会被共享到该小组。"

#: templates/doc/for_new_users.html:59
msgid "Notes that are private, however, won't be pushed to the social space."
msgstr "隐私笔记，不会被共享到公共空间。"

#: templates/doc/for_new_users.html:59
msgid ""
" If you add a sharinggroup:yourgroupname tag to the note, the sharing "
"machanism will be different."
msgstr ""
"如果你加一个sharinggroup:yourgroupname标签到你的笔记，分享的机制会不同。"

#: templates/doc/for_new_users.html:60
msgid ""
" Any note you add a sharinggroup:yourgroupname tag will be pushed to that "
"group, even if the note has no any other tags of that group or the note is "
"private."
msgstr ""
"任何加了sharinggroup:yourgroupname标签的笔记会被共享到那个小组，即使这条笔记"
"不含该小组的标签或者笔记是隐私的。"

#: templates/doc/for_new_users.html:65
msgid "Below are for advanced users only"
msgstr "下面的仅供高级用户"

#: templates/doc/for_new_users.html:67
msgid "About working set"
msgstr "关于工作区"

#: templates/doc/for_new_users.html:67
msgid ""
"A working set is a set of tags that you can work with when viewing stuff in "
"the notebook. If you have a lot of tags, it is a good idea to choose a "
"working set of tags to work with at certain times."
msgstr ""
"一个工作区是一组标签，你可以用来浏览或记录你的笔记本。如果你使用很多的标签，"
"可以用工作区来只使用这个工作区的标签来浏览或记录你的笔记本。"

#: templates/doc/for_new_users.html:70
msgid "About cache"
msgstr "关于缓存区"

#: templates/doc/for_new_users.html:70
msgid ""
" Cache is used to help you when working with notes. For example, you can "
"find some notes by search. Then add those notes to a cache. Do a search "
"again, and add some other notes to that same cache. You can then view all "
"notes in that cache, and do bulk operations on them."
msgstr ""
"缓存区是为了方便你整理笔记。比如，你可以通过搜索找到一些笔记，把这些笔记加入"
"缓存区。然后再搜索找到一些其他笔记，你也把他们加入该缓存区。然后浏览该缓存区"
"的所有笔记，对他们进行批量处理。"

#: templates/doc/for_new_users.html:73
msgid "About frame"
msgstr "关于知识包"

#: templates/doc/for_new_users.html:73
msgid "Frame is a set of notes/bookmarks/scraps packaged together."
msgstr "一个知识包是一组便条/网址/网摘。"

#: templates/doc/suggest.html:6
msgid "Make suggestions to the site"
msgstr "给网站提建议"

#: templates/doc/suggest.html:13
msgid "Make a suggestion to the site"
msgstr "给网站提个建议"

#: templates/doc/suggest.html:17
msgid "by"
msgstr "来自"

#: templates/folders/index.html:11
msgid "Create a new folder"
msgstr "产生一个新的便条"

#: templates/folders/index.html:11
msgid ""
"Recommended way of creating a folder is: do a search first, then save that "
"search as a folder."
msgstr "建议的创建文件夹的方式是先做一个搜索，然后把那个搜索存成一个文件夹。"

# python-format
#: templates/framebook/folders.html:5 templates/framebook/folders.html:10
#, python-format
msgid "Personal framebook of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的个人知识包本"

#: templates/framebook/folders_special_side_menu.html:4
msgid "Framebook"
msgstr "知识包本"

#: templates/framebook/folders_special_side_menu.html:4
msgid ""
"A framebook is dynamic set of frames that are selected based on certain "
"queries."
msgstr "一个知识包本是一组动态的基于某个搜索的知识包。"

#: templates/framebook/folders_special_side_menu.html:5
#: templates/include/folders_special_side_menu.html:11
#: templates/include/friends_menu.html:5 templates/include/groups_menu.html:4
#: templates/include/sites_header.html:65
#: templates/include/notes/menu/toggle_tag_menu.html:31
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/framebook/note_list_base.html:58
#: templates/include/note_list_base.html:189 templates/tagframe/index.html:290
msgid "An error happened when adding a note."
msgstr "添加笔记时发生错误。"

#: templates/framebook/note_list_base.html:59
#: templates/tagframe/index.html:291
msgid "The order of the notes included in this frame is reset successfully!"
msgstr "包里笔记的顺序成功的更改了！"

#: templates/framebook/note_list_base.html:94
#, python-format
msgid "Notetbook of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的笔记本"

#: templates/framebook/search.html:4
msgid "Search frames"
msgstr "搜索包"

#: templates/framebook/notes/notes_display.html:22
#: templates/framebook/notes/notes_display.html:52
#: templates/notebook/notes/note/notedisplay.html:57
#: templates/social/framebook/notes/notesdisplay.html:29
#: templates/social/framebook/notes/notesdisplay.html:63
#: templates/social/notebook/notes/notesdisplay.html:74
msgid "Notes included in this frame"
msgstr "包里所含笔记"

#: templates/framebook/notes/notesdisplay.html:8
msgid "Create a new frame"
msgstr "生成一个新的知识包"

#: templates/framebook/notes/notesdisplay.html:14
#: templates/include/notes/notesdisplay.html:32
msgid "Type of linkage"
msgstr "链条类型"

#: templates/framebook/notes/inlines/add_included_notes.html:9
msgid "Enter comma separated note ids"
msgstr "逗号分隔的笔记id"

#: templates/framebook/notes/inlines/add_included_notes.html:10
msgid "add more notes to the frame"
msgstr "把更多的笔记放入这个包内"

#: templates/framebook/notes/inlines/add_included_notes.html:11
msgid ""
"Enter comma separated note ids. And those notes will be included in this "
"frame."
msgstr "编辑时输入逗号分隔的note ids，所有的在内的便条都会被加到包里去。"

#: templates/framebook/notes/note/children.html:41
msgid "vote by the owner"
msgstr "原作者自评重要性"

#: templates/framebook/notes/note/children.html:56
#: templates/framebook/notes/note/children.html:58
#: templates/framebook/notes/note/children.html:73
#: templates/framebook/notes/note/children.html:75
#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:60
#: templates/include/notes/notes_display.html:141
#: templates/notebook/notes/note/notedisplay.html:43
#: templates/notebook/notes/note/notedisplay.html:48
#: templates/snippetbook/notes/note/notedisplay.html:6
#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:124
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:54
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:65
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:9
#: templates/social/framebook/notes/note/notedisplay.html:7
msgid "View all frames"
msgstr "浏览所有的知识包"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:23
#: templates/social/framebook/notes/note/notedisplay.html:13
msgid "notes included"
msgstr "包含的笔记"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:24
#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:5
#: templates/social/framebook/notes/note/notedisplay.html:14
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:27
#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:29
#: templates/social/framebook/notes/note/notedisplay.html:17
#: templates/social/framebook/notes/note/notedisplay.html:19
msgid "By default"
msgstr "根据默认"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:32
#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:34
#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:27
#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:29
#: templates/social/framebook/notes/note/notedisplay.html:22
#: templates/social/framebook/notes/note/notedisplay.html:24
msgid "By Importance"
msgstr "根据重要性"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:38
msgid "You can drag the notes to change the ordering and save it"
msgstr "你可以拖拽下面的笔记来改变它们的排序"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:38
msgid "Save the order"
msgstr "保存当前排序"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:39
msgid "View notes included in note list"
msgstr "在笔记列表里浏览包含的笔记"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:39
#: templates/snippetbook/notes/note/linkagenotedisplay.html:44
msgid "View in note list"
msgstr "在笔记列表里浏览"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:41
#: templates/include/notes/notes_section_header.html:6
#: templates/social/framebook/notes/note/notedisplay.html:28
#: templates/social/include/notes/notes_section_header.html:4
#: templates/tagframe/index.html:376
msgid "List"
msgstr "表单"

#: templates/framebook/notes/note/notedisplay.html:41
#: templates/include/notes/notes_section_header.html:5
#: templates/social/framebook/notes/note/notedisplay.html:28
#: templates/social/include/notes/notes_section_header.html:4
#: templates/tagframe/index.html:376
msgid "Expanded"
msgstr "展开"

#: templates/framebook/notes/todelete/folders.html:5
msgid "folders"
msgstr "文件夹"

#: templates/framebook/notes/todelete/folders.html:12
#: templates/notebook/folders.html:16
#, python-format
msgid "%(profile_username)s's Folder %(current_folder)s"
msgstr "%(profile_username)s的文件夹%(current_folder)s"

#: templates/framebook/notes/todelete/folders.html:21
#: templates/include/note_list_base.html:2003
#: templates/include/profile_head.html:54
#: templates/include/profile_head.html:56
#: templates/include/profile_head.html:80
#: templates/include/sites_header.html:38
#: templates/include/sites_header.html:40 templates/include/supersearch.html:9
#: templates/include/supersearch.html:30 templates/include/supersearch.html:32
#: templates/social/wall_snippets.html:28
#: templates/social/wall_snippets.html:30
#: templates/social/wall_snippets.html:42
#: templates/social/notes/friends_notes.html:21
#: templates/social/notes/group_notes.html:18
#: templates/social/notes/groups_notes.html:17
msgid "Bookmarks"
msgstr "网址"

#: templates/framebook/notes/todelete/folders.html:23
#: templates/include/note_list_base.html:2004
#: templates/include/profile_head.html:59
#: templates/include/profile_head.html:61
#: templates/include/profile_head.html:81
#: templates/include/supersearch.html:12 templates/include/supersearch.html:35
#: templates/include/supersearch.html:37
#: templates/social/wall_snippets.html:33
#: templates/social/wall_snippets.html:35
#: templates/social/wall_snippets.html:43
#: templates/social/notes/friends_notes.html:22
#: templates/social/notes/group_notes.html:19
#: templates/social/notes/groups_notes.html:18
msgid "Scraps"
msgstr "网摘"

#: templates/framebook/notes/todelete/folders.html:25
#: templates/social/notes/groups_notes.html:20
msgid "linkiages"
msgstr "链条"

#: templates/include/folders_help_message_if_none.html:6
msgid ""
"You don't have a folder yet. You can try creating a folder by doing a query."
msgstr "你还没有动态文件夹。你可以通过搜索产生一个文件夹。"

#: templates/include/folders_help_message_if_none.html:7
msgid "More about query."
msgstr "关于搜索的更多信息"

#: templates/include/folders_help_message_if_none.html:8
msgid "More about folder."
msgstr "关于文件夹的更多信息"

#: templates/include/folders_special_side_menu.html:6
#: templates/notebook/folders_special_side_menu.html:4
#: templates/social/notebook/folders_special_side_menu.html:4
msgid "Notebook"
msgstr "笔记本"

#: templates/include/folders_special_side_menu.html:7
#: templates/notebook/folders_special_side_menu.html:6
#: templates/social/notebook/folders_special_side_menu.html:6
msgid ""
"A notebook is dynamic set of snippets/bookmarks/scraps that are selected "
"based on certain queries."
msgstr "一个笔记本是一组动态的基于搜索的便条/网址/网摘。"

#: templates/include/footer.html:4
msgid "about"
msgstr "关于"

#: templates/include/footer.html:5
msgid "suggest"
msgstr "建议"

#: templates/include/footer.html:6
msgid "team"
msgstr "团队"

#: templates/include/footer.html:7
msgid "contact"
msgstr "联系"

#: templates/include/footer.html:8
msgid "disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: templates/include/footer.html:10
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: templates/include/footer.html:12
msgid "mobile"
msgstr "移动应用"

#: templates/include/friends_menu.html:5
msgid "My Friends"
msgstr "我的朋友"

#: templates/include/get_title.html:2
#: templates/include/note_list_base.html:220
#: templates/include/note_list_base.html:224
#: templates/include/note_list_base.html:1566
#: templates/include/notes/todelete/linkagenotesdisplay.html:109
#: templates/include/notes/todelete/linkagenotesdisplay.html:155
#: templates/notebook/notes/notes_display.html:11
#: templates/notebook/notes/notes_display.html:31
#: templates/snippetbook/notes/linkagenotesdisplay.html:109
#: templates/snippetbook/notes/linkagenotesdisplay.html:155
#: templates/social/commentsfor.html:16
#: templates/social/framebook/notes/note/delete/children.html:6
msgid "(No Title)"
msgstr "（无标题）"

#: templates/include/groups_menu.html:4 templates/include/sites_header.html:18
msgid "Learning Groups"
msgstr "学习小组"

#: templates/include/groups_menu.html:8
#: templates/include/note_list_base.html:194
#: templates/include/note_list_base.html:196
#: templates/include/notes/addNote.html:102
#: templates/include/notes/notes_display.html:56
#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:124
#: templates/social/group/groups.html:74
msgid "private"
msgstr "隐私"

#: templates/include/groups_menu.html:10
#: templates/include/note_list_base.html:194
#: templates/include/note_list_base.html:196
#: templates/include/notes/notes_display.html:58
#: templates/social/group/groups.html:76
msgid "public"
msgstr "公开"

#: templates/include/note_list_base.html:190
msgid "Note is successfully added!"
msgstr "笔记添加成功！"

#: templates/include/note_list_base.html:209
#: templates/include/note_list_base.html:365
#: templates/include/note_list_base.html:1285
#: templates/include/note_list_base.html:1317
#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:35
#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:51
msgid "remove this comment"
msgstr "去除这个评论"

#: templates/include/note_list_base.html:216
#: templates/include/notes/notes_display.html:64
#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:153
#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:52
msgid "Rank Up Importance"
msgstr "增加重要性"

#: templates/include/note_list_base.html:217
#: templates/include/notes/notes_display.html:65
#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:154
#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:53
msgid "Rank Down Importance"
msgstr "降低重要性"

#: templates/include/note_list_base.html:218
#: templates/include/notes/notes_display.html:67
#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:156
msgid "Importance"
msgstr "重要性"

#: templates/include/note_list_base.html:218
#: templates/include/notes/notes_display.html:76
msgid "soft delete"
msgstr "软删除"

#: templates/include/note_list_base.html:219
#: templates/include/note_list_base.html:224
#: templates/include/notes/inlines/notes_brief_title_inline.html:3
#: templates/notebook/notes/notes_display.html:11
#: templates/notebook/notes/notes_display.html:31
#: templates/social/include/notes/inlines/notes_brief_title_inline.html:3
#: templates/social/notebook/notes/notesdisplay.html:17
msgid "note title"
msgstr "笔记标题"

#: templates/include/note_list_base.html:220
#: templates/include/note_list_base.html:225
#: templates/include/notes/inlines/notes_brief_desc_inline.html:3
msgid "note desc"
msgstr "笔记正文"

#: templates/include/note_list_base.html:221
#: templates/include/note_list_base.html:227
#: templates/include/note_list_base.html:233
#: templates/include/notes/inlines/notes_brief_tags_inline.html:3
#: templates/include/notes/inlines/notes_full_tags_inline.html:4
#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:106
#: templates/social/group/notes/inlines/notes_brief_tags_inline.html:3
#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:110
#: templates/social/include/notes/inlines/notes_brief_tags_inline.html:3
#: templates/social/snippetbook/notes/notesdisplay.html:16
msgid "note tags"
msgstr "笔记标签"

#: templates/include/note_list_base.html:237
#: templates/include/notes/notes_display.html:138
#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:120
msgid "initial creation time"
msgstr "生成的时间"

#: templates/include/note_list_base.html:238
#: templates/include/notes/notes_display.html:139
#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:121
msgid "last modified time"
msgstr "最后修改时间"

#: templates/include/note_list_base.html:239
#: templates/include/notes/notes_display.html:144
msgid "note in frames"
msgstr "在包里的"

#: templates/include/note_list_base.html:239
#: templates/include/notes/notes_display.html:148
#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:140
msgid "Not in any frame"
msgstr "不在任何包里"

#: templates/include/note_list_base.html:241
#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:4
msgid "Annotations"
msgstr "备注"

#: templates/include/note_list_base.html:245
#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:29
#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:45
msgid "Save Comment"
msgstr "增加评论"

#: templates/include/note_list_base.html:246
#: templates/include/notes/addNote.html:74
#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:30
#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:46
#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:11
#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:30
#: templates/workingset/index.html:323
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/include/note_list_base.html:576
#: templates/include/note_list_base.html:627
msgid "Please select the notes!"
msgstr "请选择笔记"

#: templates/include/note_list_base.html:646
msgid "Tags are successfully updated!"
msgstr "标签更新成功！"

#: templates/include/note_list_base.html:662
msgid "The following notes are going to be put into a frame:"
msgstr "下面的这些笔记将被放入一个包里："

#: templates/include/note_list_base.html:734
#: templates/include/note_list_base.html:746
#: templates/include/notes/caches_section.html:13
#: templates/include/notes/caches_section.html:15
msgid "cache"
msgstr "缓存"

#: templates/include/note_list_base.html:734
#: templates/include/notes/caches_section.html:13
#: templates/include/notes/caches_section.html:15
#: templates/tagframe/children.html:35
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: templates/include/note_list_base.html:734
#: templates/include/notes/caches_section.html:13
#: templates/include/notes/caches_section.html:15
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/include/note_list_base.html:738
#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:31
#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:33
#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:37
msgid "Add selection to cache"
msgstr "加选取的到缓存区"

#: templates/include/note_list_base.html:849
msgid ""
"If you join this group, any note you make that is tagged with any of the tag "
"of this group will be pushed to this group. Private note, however, will not "
"be pushed, unless you specifically want to share it with a group."
msgstr ""
"如果你加入这个小组，你做的笔记，只要加了这个小组使用的同样的标签，就会自动的"
"被添加到这个小组里。但是隐私的笔记不会。隐私的笔记永远在你的私人笔记本里，除"
"非你有意的要分享给某个小组。"

#: templates/include/note_list_base.html:909
msgid ""
"You have used up 300 characters. It recommended to keep a snippet short."
msgstr "你已经用完了300字的限额。建议保持便条的简短。"

#: templates/include/note_list_base.html:926
msgid ""
"You have not set up sites for sharing. Please set it up in the settings."
msgstr "你还没有设置要分享的网站。你可以在设置里绑定。"

#: templates/include/note_list_base.html:929
msgid " notes are shared with"
msgstr "笔记分享到"

#: templates/include/note_list_base.html:929
msgid "sites! You can change sites for sharing in the settings."
msgstr "网站！你可以在设置里更改要分享的网站。"

#: templates/include/note_list_base.html:1346
#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:35
msgid "remove this course"
msgstr "去除这个课程"

#: templates/include/note_list_base.html:1531
msgid "You cannot add a note to itself!"
msgstr "你不能把一个笔记添加给自己！"

#: templates/include/note_list_base.html:1775
msgid "show side menu"
msgstr "显示侧边菜单"

#: templates/include/note_list_base.html:1776
msgid "hide side menu"
msgstr "隐藏侧边菜单"

#: templates/include/note_list_base.html:1795
#: templates/include/note_list_base.html:1797
#: templates/include/note_list_base.html:1816
#: templates/include/note_list_base.html:1818
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/include/note_list_base.html:1825
msgid "Date Range"
msgstr "时间范围"

#: templates/include/note_list_base.html:1830
#: templates/include/note_list_base.html:1832
msgid "Any day"
msgstr "任何天"

#: templates/include/note_list_base.html:1836
#: templates/include/note_list_base.html:1838
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: templates/include/note_list_base.html:1842
#: templates/include/note_list_base.html:1844
msgid "Past 7 Days"
msgstr "过去7天"

#: templates/include/note_list_base.html:1848
#: templates/include/note_list_base.html:1850
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: templates/include/note_list_base.html:1853
msgid "This Season"
msgstr "本季度"

#: templates/include/note_list_base.html:1856
#: templates/include/note_list_base.html:1858
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: templates/include/note_list_base.html:1862
msgid "Pick a Range"
msgstr "选择一个日期范围"

#: templates/include/note_list_base.html:1871
msgid "With attachment"
msgstr "含附件"

# python-format
#: templates/include/note_list_base.html:1997
#, python-format
msgid "Personal notes of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的个人笔记"

#: templates/include/notes_pick_lang.html:5 templates/include/pick_lang.html:5
msgid "Pick a language"
msgstr "选择语言"

#: templates/include/notice_alert.html:6
msgid "hide notices"
msgstr "隐藏通知"

#: templates/include/profile_head.html:23 templates/social/admin/group.html:7
#: templates/social/admin/group.html:13 templates/social/group/group.html:8
#: templates/social/group/group.html:14
msgid "Group"
msgstr "小组"

#: templates/include/profile_head.html:34
msgid "View your public notebook"
msgstr "看你的公开笔记本"

#: templates/include/profile_head.html:34
#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:20
msgid "View social"
msgstr "看公开"

#: templates/include/profile_head.html:39
msgid "View your personal notebook"
msgstr "看你的个人笔记本"

#: templates/include/profile_head.html:39
#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:48
msgid "View personal"
msgstr "看个人"

#: templates/include/profile_head.html:89 templates/social/profile.html:42
msgid "Private Message"
msgstr "私信"

#: templates/include/profile_head.html:93 templates/social/commentsfor.html:5
#: templates/social/commentsfor.html:11 templates/social/profile.html:46
#, python-format
msgid " Comments for %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s收到的评论"

#: templates/include/profile_head.html:94 templates/social/commentsby.html:5
#: templates/social/commentsby.html:10 templates/social/profile.html:47
#, python-format
msgid " Comments by %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s发布的评论"

#: templates/include/search.html:9 templates/include/supersearch.html:54
msgid "Or Search on comments"
msgstr "或者在评论上搜索"

#: templates/include/sites_header.html:7
#: templates/social/wall_snippets.html:23
#: templates/social/wall_snippets.html:41
msgid "Notes"
msgstr "便条"

#: templates/include/sites_header.html:21
msgid "Friends"
msgstr "我的朋友"

#: templates/include/sites_header.html:25
msgid "Suggest"
msgstr "建议"

#: templates/include/sites_header.html:31
#: templates/include/sites_header.html:33
#: templates/snippetbook/folders_special_side_menu.html:4
#: templates/social/snippetbook/folders_special_side_menu.html:4
msgid "Snippetbook"
msgstr "便条本"

#: templates/include/sites_header.html:45
#: templates/include/sites_header.html:47
#: templates/scrapbook/folders_special_side_menu.html:4
#: templates/social/scrapbook/folders_special_side_menu.html:4
msgid "Scrapbook"
msgstr "摘录本"

#: templates/include/sites_header.html:58
msgid "For new users"
msgstr "新用户帮助"

#: templates/include/sites_header.html:61
msgid "Doc"
msgstr "文档"

#: templates/include/supersearch.html:4 templates/include/supersearch.html:62
msgid "Search "
msgstr "搜索"

#: templates/include/supersearch.html:4 templates/include/supersearch.html:62
msgid "in tag "
msgstr "含标签"

#: templates/include/supersearch.html:4 templates/include/supersearch.html:62
msgid " of "
msgstr "的"

#: templates/include/notes/addNote.html:74
#: templates/social/group/groups.html:63
msgid "Submit"
msgstr "递交"

#: templates/include/notes/addNote.html:80
msgid "title"
msgstr "标题"

#: templates/include/notes/addNote.html:88
#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:9
#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:17
#: templates/social/admin/group.html:98 templates/social/group/groups.html:41
#: templates/workingset/index.html:321 templates/workingset/index.html:328
msgid "Add Tags"
msgstr "加标签"

#: templates/include/notes/addNote.html:93
#: templates/include/notes/notes_section_header.html:10
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates/include/notes/addNote.html:99
msgid "Vote"
msgstr "自打分重要性"

#: templates/include/notes/caches_section.html:5
msgid "Notes in cache"
msgstr "缓存区的便条"

#: templates/include/notes/caches_section.html:5
msgid "Show cache section"
msgstr "显示缓存区"

#: templates/include/notes/caches_section.html:5
msgid "Hide cache section"
msgstr "隐藏缓存区"

#: templates/include/notes/notes_display.html:71
msgid "relevance"
msgstr "相关性"

#: templates/include/notes/notes_display.html:183
msgid "top"
msgstr "顶"

#: templates/include/notes/notes_section_header.html:4
#: templates/social/include/notes/notes_section_header.html:4
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: templates/include/notes/notes_section_header.html:10
msgid "Less"
msgstr "更少"

#: templates/include/notes/notesdisplay.html:27
msgid "Create a frame"
msgstr "生成一个包"

#: templates/include/notes/notesdisplay.html:59
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: templates/include/notes/notesdisplay.html:62
msgid "Search term is"
msgstr "搜索词条是"

#: templates/include/notes/notesdisplay.html:69
msgid "Save this search as a folder"
msgstr "将这个搜索存为一个文件夹"

#: templates/include/notes/notesdisplay.html:80
msgid "Viewing notes under tag path"
msgstr "浏览一个标签路径下的笔记"

#: templates/include/notes/notesdisplay.html:83
msgid ""
"There are more than 100 notes having this tag. Only the first 100 are shown."
msgstr "有超过100个笔记含有此标签。只显示了头100个。"

#: templates/include/notes/notesdisplay.html:111
msgid "You don't have any notes yet! Start making notes every day!"
msgstr "你还没有任何笔记！现在就开始每天做些笔记！"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:4
msgid "Comments by yourself on your personal note"
msgstr "你对你个人笔记的评论"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:7
msgid "Comments by you and others on your public note"
msgstr "你或他人对你的公开笔记的评论"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:7
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:10
msgid "Notebook internal references of this note"
msgstr "笔记本系统内部对词笔记的引用"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:10
msgid "Related Frames"
msgstr "相关知识包"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:15
msgid "External references of this note"
msgstr "系统外部对此笔记的引用"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:15
msgid "Outer Links"
msgstr "外部链接"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:20
msgid "View this note in public notebook"
msgstr "在公开笔记本里看你的这个笔记"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:51
msgid " ago"
msgstr "以前"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:66
msgid "connected by: "
msgstr "联系："

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:68
msgid "No related frames"
msgstr "没有相关知识包"

#: templates/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:78
msgid "remove this outer link"
msgstr "去除这个外部链接"

#: templates/include/notes/inlines/notes_brief_url_inline.html:3
msgid "note url"
msgstr "笔记url"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:5
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:5
#: templates/include/notes/todelete/linkagenotesdisplay.html:61
#: templates/snippetbook/notes/linkagenotesdisplay.html:61
#: templates/tags/index.html:207 templates/workingset/index.html:318
msgid "None"
msgstr "无"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:10
#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:18
#: templates/workingset/index.html:322 templates/workingset/index.html:329
msgid "Remove Tags"
msgstr "去除标签"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:15
#: templates/workingset/index.html:326
msgid "Change Tags"
msgstr "改标签"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:23
msgid "Pack"
msgstr "打包"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:25
msgid "Put selected notes into a frame"
msgstr "把选取的放入一个包内"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:27
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:41
msgid "Add selection to another cache"
msgstr "加选取的到另一个缓存区"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:50
#: templates/tags/index.html:171 templates/workingset/index.html:333
msgid "More actions"
msgstr "更多操作"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:52
msgid "Notes analysis"
msgstr "便条分析"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:54
msgid "Similar notes"
msgstr "相似的便条"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:55
msgid "Draw the map"
msgstr "画图"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:56
msgid "Diff"
msgstr "不同"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:59
#: templates/tags/index.html:174 templates/workingset/index.html:336
msgid "Make private"
msgstr "变隐私"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:60
#: templates/tags/index.html:175 templates/workingset/index.html:337
msgid "Make public"
msgstr "变公开"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:61
#: templates/tags/index.html:176 templates/workingset/index.html:338
msgid "Soft Delete"
msgstr "软删除"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:62
msgid "Change the creation date"
msgstr "改变生成的时间"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:63
msgid "Apply a vote"
msgstr "自评一个重要值"

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:64
msgid "Add event"
msgstr ""

#: templates/include/notes/menu/notes_section_menu.html:65
msgid "Add comment"
msgstr "增加评论"

#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:10
#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:12
msgid "By Relevance"
msgstr "根据相关性"

#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:18
#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:20
msgid "By Creation Date"
msgstr "根据生成时间"

#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:33
#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:35
msgid "By Last Modification Date"
msgstr "根据最后一次修改时间"

#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:39
#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:41
msgid "By Title"
msgstr "根据标题"

#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:45
#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:47
msgid "By Desc"
msgstr "根据正文"

#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:55
msgid "down"
msgstr "下"

#: templates/include/notes/menu/sort_menu.html:58
msgid "up"
msgstr "上"

#: templates/include/notes/menu/tags_menu.html:4
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: templates/include/notes/menu/tags_menu.html:72
#: templates/include/notes/menu/tags_menu.html:74
#: templates/include/notes/menu/toggle_tag_menu.html:15
#: templates/include/notes/menu/toggle_tag_menu.html:17
#: templates/social/include/notes/menu/tags_menu.html:9
#: templates/social/include/notes/menu/tags_menu.html:11
msgid "all tags"
msgstr "所有标签"

#: templates/include/notes/menu/tags_menu.html:80
msgid "Loading tags..."
msgstr "载入。。。"

#: templates/include/notes/menu/toggle_tag_menu.html:6
msgid "Show tags"
msgstr "显示标签"

#: templates/include/notes/menu/toggle_tag_menu.html:7
msgid "Hide tags"
msgstr "隐藏标签"

#: templates/include/notes/menu/toggle_tag_menu.html:12
msgid "in"
msgstr "属于"

#: templates/include/notes/menu/toggle_tag_menu.html:27
msgid "You can use the working set to pick a set of tags to work with."
msgstr "你可以用工作区来选择一组你用来工作的标签。"

#: templates/include/notes/note/display_attachment.html:6
msgid "Show attachment"
msgstr "显示附件"

#: templates/include/notes/note/display_attachment.html:7
msgid "Hide attachment"
msgstr "隐藏附件"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:63
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:9
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:14
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:19
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:24
msgid "View all "
msgstr "浏览全部"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:65
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:15
msgid "bookmarks"
msgstr "网址"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:68
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:20
msgid "scraps"
msgstr "网摘"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:71
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:10
msgid "snippets"
msgstr "便条"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:82
msgid "Created"
msgstr "生成时间"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:121
msgid "importance"
msgstr "重要性"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:136
msgid "In frames"
msgstr "在包里"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:182
msgid "Edit this note"
msgstr "编辑这个笔记"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:183
msgid "Hide edit form"
msgstr "隐藏编辑表格"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:221
msgid "Add or edit the translation"
msgstr "添加或更新翻译"

#: templates/include/notes/note/notedisplay.html:222
msgid "Hide the translation form"
msgstr "隐藏翻译表格"

#: templates/include/notes/todelete/linkagenotesdisplay.html:61
#: templates/snippetbook/notes/linkagenotesdisplay.html:61
#: templates/tags/index.html:207 templates/workingset/index.html:318
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: templates/include/notes/todelete/linkagenotesdisplay.html:71
#: templates/snippetbook/notes/linkagenotesdisplay.html:71
msgid "bottom"
msgstr "底"

#: templates/include/notes/todelete/linkagenotesdisplay.html:71
#: templates/snippetbook/notes/linkagenotesdisplay.html:71
msgid "Expand all"
msgstr "扩展所有的"

#: templates/include/notes/todelete/linkagenotesdisplay.html:198
#: templates/snippetbook/notes/linkagenotesdisplay.html:198
msgid ""
"When editing, replace content with comma separated note ids. And those notes "
"will be included in this linkage."
msgstr ""
"编辑时将内容替换成逗号分隔的note ids，所有的在内的便条都会被加到链条里去。"

#: templates/include/notes/todelete/linkages.html:11
#: templates/scrapbook/notes/linkages.html:11
#: templates/snippetbook/notes/linkages.html:11
msgid "Linkages"
msgstr "链条"

#: templates/include/notes/todelete/linkages.html:12
#: templates/scrapbook/notes/linkages.html:12
#: templates/snippetbook/notes/linkages.html:12
msgid "All Linkages"
msgstr "所有链条"

#: templates/include/notes/todelete/linkages.html:13
#: templates/scrapbook/notes/linkages.html:13
#: templates/snippetbook/notes/linkages.html:13
msgid "Same Topic"
msgstr "同一个主题"

#: templates/include/notes/todelete/linkages.html:14
#: templates/scrapbook/notes/linkages.html:14
#: templates/snippetbook/notes/linkages.html:14
msgid "Same Event"
msgstr "同一个事件"

# python-format
#: templates/notebook/folders.html:5 templates/notebook/folders.html.py:10
#, python-format
msgid "Personal notebook of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的个人笔记本"

# python-format
#: templates/notebook/note_list_base.html:5
#, python-format
msgid "All notes of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的所有笔记"

#: templates/notebook/search.html:4
msgid "Search all notes"
msgstr "搜索所有笔记"

#: templates/notebook/notes/note/notedisplay.html:9
msgid "Note Type"
msgstr "笔记类型"

#: templates/notebook/notes/note/notedisplay.html:35
msgid "deleted"
msgstr "删除"

#: templates/notebook/notes/note/notedisplay.html:61
msgid "No Notes included"
msgstr "不含任何笔记"

#: templates/notification/notices.html:5
msgid "Notices"
msgstr "通知"

#: templates/notification/notices.html:8
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/notification/notices.html:9
msgid "Message"
msgstr "私信"

#: templates/notification/notices.html:10
msgid "Date of the Notice"
msgstr "通知日期"

#: templates/notification/notices.html:22
msgid "ago"
msgstr "以前"

# python-format
#: templates/notification/comment_receive/full.html:1
#: templates/notification/comment_receive/notice.html:1
#: templates/notification/message_receive/full.html:1
#: templates/notification/message_receive/notice.html:1
#, python-format
msgid "%(notice)s"
msgstr "%(notice)s"

#: templates/postman/base.html:3
msgid "Messaging"
msgstr "私信"

#: templates/postman/base.html:6
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: templates/postman/base.html:7
msgid "Sent Messages"
msgstr "发出的信件"

#: templates/postman/base.html:9
msgid "Write"
msgstr "写信"

#: templates/postman/base.html:11
msgid ""
"Go to your friend profile page, and click on 'Private Message' to message to "
"your friend."
msgstr "去你朋友的页面，点击‘私信’来写信给你的朋友"

#: templates/postman/base.html:11
msgid "Write to friends"
msgstr "写信给朋友"

#: templates/postman/base.html:12
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: templates/postman/base.html:13
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: templates/registration/login.html:18
msgid "A simple notebook that helps you learn in real life!"
msgstr "一个简单的帮助你在生活中学习的笔记本！"

#: templates/registration/login.html:18
msgid "9 notes a day is a day not wasted!"
msgstr "每天9条笔记，1天就没有白过！"

#: templates/registration/login.html:21
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "你的用户名和密码不对。请重新输入。"

#: templates/registration/login.html:36
msgid "login"
msgstr "登录"

#: templates/registration/login.html:40
msgid ""
"Recommended browsers for visiting this site: Chrome, Firefox, Safari, Opera."
msgstr "访问本站，建议使用以下浏览器：Chrome， Firefox，  Safari， Opera。"

#: templates/registration/login.html:40
msgid ""
"Best viewed with Chrome, Firefox, and Safari, and with your browser zooming "
"in one level."
msgstr ""
"最佳浏览效果是使用Chrome，Firefox，和Safari，并且将浏览器屏幕放大一级。"

#: templates/registration/login.html:42
msgid ""
"The site is currently invitation only. If you want to join the site, please "
"contact sys admin"
msgstr "本网站目前只接受邀请。如果你想加入，请和系统管理员联系"

#: templates/registration/login.html:42
msgid "give the username you want to use and a brief introduction of yourself."
msgstr "告知你要用的用户名和你的一个简单的自我介绍。"

#: templates/registration/register.html:7
msgid "User Registration"
msgstr "用户注册"

# python-format
#: templates/scrapbook/folders.html:6 templates/scrapbook/folders.html:11
#, python-format
msgid "Personal scrapbook of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的个人网摘本"

#: templates/scrapbook/folders_special_side_menu.html:6
#: templates/social/scrapbook/folders_special_side_menu.html:6
msgid ""
"A scrapbook is dynamic set of scraps that are selected based on certain "
"queries."
msgstr "一个网摘本是一组动态的基于某个搜索的网摘。"

#: templates/scrapbook/search.html:4
msgid "Search scraps"
msgstr "搜索网摘"

#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:12
msgid "Want to create a new scrap"
msgstr "想添加一个新的网摘"

#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:15
msgid "Add a new scrap"
msgstr "加新摘录"

#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:23
msgid "Extra"
msgstr "额外"

#: templates/scrapbook/notes/notesdisplay.html:27
msgid "URL"
msgstr ""

#: templates/settings/binding.html:14
msgid "Sites already bound"
msgstr "已经绑定的账号"

#: templates/settings/binding.html:19
msgid "Remove the site"
msgstr "移除账号"

#: templates/settings/binding.html:25
msgid "Sites not bound yet"
msgstr "未绑定的账号"

#: templates/settings/binding.html:30
msgid "Bind the site"
msgstr "绑定账号"

#: templates/settings/binding.html:39
msgid "Go back to the previous page"
msgstr "返回"

#: templates/settings/index.html:6 templates/settings/index.html.py:11
msgid "Settings of your acccount"
msgstr "你的帐号的设置"

#: templates/settings/index.html:20
msgid "Update user info"
msgstr "更新用户信息"

#: templates/settings/index.html:26 templates/social/admin/group.html:46
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/settings/index.html:32
msgid "You are currently using advanced features. You can swtich to"
msgstr "你目前使用的是高级功能。你可以切换到"

#: templates/settings/index.html:32
msgid "normal features"
msgstr "普通功能。"

#: templates/settings/index.html:34
msgid "You are currently using normal features. You can swtich to"
msgstr "你目前使用的是普通功能。你可以切换到"

#: templates/settings/index.html:34
msgid "advanced features"
msgstr "高级功能"

#: templates/settings/index.html:38
msgid "Tags settings"
msgstr "标签设置"

#: templates/settings/index.html:40
msgid "Sharing settings"
msgstr "分享设置"

#: templates/settings/index.html:42
msgid "Working Sets settings"
msgstr "工作区设置"

# python-format
#: templates/snippetbook/folders.html:9 templates/snippetbook/folders.html:14
#, python-format
msgid "Personal snippetbook of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的个人便条本"

#: templates/snippetbook/folders_special_side_menu.html:6
#: templates/social/snippetbook/folders_special_side_menu.html:6
msgid ""
"A snippetbook is dynamic set of snippets that are selected based on certain "
"queries."
msgstr "一个便条本是一组动态的基于某个搜索的便条。"

#: templates/snippetbook/note_list_base.html:5
#, python-format
msgid "%(profile_username)s's Snippets"
msgstr "%(profile_username)s的便条本"

#: templates/snippetbook/search.html:4
msgid "Search snippets"
msgstr "搜索便条"

#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:17
msgid "What have your learned today?"
msgstr "你今天学到了什么？"

#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:20
msgid "Show adding snippet"
msgstr "显示加便条"

#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:21
msgid "Hide adding snippet"
msgstr "隐藏加便条"

#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:27
msgid "letters used"
msgstr "字已经输入了"

#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:29
msgid "(< 300 letters)"
msgstr "建议短便条(少于150字)"

#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:30
msgid ""
"A short snippet is enough to represent a significant experience. Practice on "
"that. :-)"
msgstr "一个短的便条足够表达一个重要的感受。练习一下。:-)"

#: templates/snippetbook/notes/notesdisplay.html:58
msgid "Add tags"
msgstr "加标签"

#: templates/social/commentsby.html:15
msgid "Comments on"
msgstr "评论"

#: templates/social/commentsby.html:15
msgid "'s note"
msgstr "的笔记"

#: templates/social/commentsfor.html:16
msgid "on your note"
msgstr "对你的笔记"

#: templates/social/commentsfor.html:16
msgid "on note commented by you"
msgstr "对你评论过的笔记"

#: templates/social/folders.html:11
#, python-format
msgid "Public Notetbook of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的公开笔记本"

#: templates/social/folders.html:39
msgid "Snippetbook based on a custom query"
msgstr "基于某一搜索的便条本"

#: templates/social/folders.html:39 templates/social/folders.html.py:45
#: templates/social/folders.html:51 templates/social/folders.html.py:57
msgid "Searching"
msgstr "搜索"

#: templates/social/folders.html:45
msgid "Bookmarkbook based on a custom query"
msgstr "基于某一搜索的网址本"

#: templates/social/folders.html:51
msgid "Scrapbook based on a custom query"
msgstr "基于某一搜索的网摘本"

#: templates/social/folders.html:57
msgid "Notebook based on a custom query"
msgstr "基于某一搜索的笔记本"

#: templates/social/friends.html:6 templates/social/friends.html.py:12
#, python-format
msgid " %(user)s's Friends "
msgstr "%(user)s的朋友"

#: templates/social/friends.html:21
#, python-format
msgid "Friends of %(user)s "
msgstr "%(user)s的朋友"

#: templates/social/friends.html:21
msgid "view all"
msgstr "浏览全部"

#: templates/social/profile.html:6 templates/social/profile.html.py:13
#, python-format
msgid " %(profile_username)s's Public Profile "
msgstr "%(profile_username)s的公开主页"

#: templates/social/profile.html:55
msgid "Add Friend"
msgstr "加朋友"

#: templates/social/profile.html:61
#, python-format
msgid " view %(profile_username)s's notebook "
msgstr "%(profile_username)s的笔记本"

#: templates/social/profile.html:63
#, python-format
msgid " view %(profile_username)s's tag tree "
msgstr "%(profile_username)s的标签树"

#: templates/social/profile.html:66
#, python-format
msgid "Friends of %(profile_username)s "
msgstr "%(profile_username)s的朋友"

#: templates/social/profile.html:77 templates/social/group/groups.html:69
#, python-format
msgid " Groups created by %(profile_username)s "
msgstr "%(profile_username)s创建的小组"

#: templates/social/profile.html:90 templates/social/group/groups.html:87
#, python-format
msgid " Groups followed by %(profile_username)s "
msgstr "%(profile_username)s加入的小组"

#: templates/social/wall_snippets.html:14
#, python-format
msgid "Wall of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的墙"

#: templates/social/wall_snippets.html:62
msgid "My Groups:"
msgstr "我的小组"

#: templates/social/admin/group.html:7 templates/social/admin/group.html:13
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/social/admin/group.html:27
msgid "View all groups"
msgstr "浏览所有小组"

#: templates/social/admin/group.html:30
msgid "Group Name"
msgstr "小组名字"

#: templates/social/admin/group.html:30
msgid "remove this group"
msgstr "去除这个小组"

#: templates/social/admin/group.html:33
msgid "group"
msgstr "小组"

#: templates/social/admin/group.html:39
msgid "Update group info"
msgstr "更新用户信息"

#: templates/social/admin/group.html:44
msgid "Group basic info"
msgstr "小组基本信息"

#: templates/social/admin/group.html:51
msgid "Group Members:"
msgstr "小组成员"

#: templates/social/admin/group.html:56 templates/social/group/groups.html:73
msgid "admin"
msgstr "管理"

#: templates/social/admin/group.html:57
msgid "creator"
msgstr "创建者"

#: templates/social/admin/group.html:58
msgid "remove this member"
msgstr "去除这个组员"

#: templates/social/admin/group.html:68
msgid "Invite Users"
msgstr "邀请成员"

#: templates/social/admin/group.html:82
msgid "Group Tags"
msgstr "小组的标签"

#: templates/social/admin/group.html:88
msgid "remove this tag"
msgstr "去除标签"

#: templates/social/bookmarkbook/notes/notesdisplay.html:19
#: templates/social/scrapbook/notes/notesdisplay.html:18
#: templates/social/snippetbook/notes/notesdisplay.html:20
msgid "snippet's owner"
msgstr "便条的原作者"

#: templates/social/group/groups.html:8 templates/social/group/groups.html:14
#, python-format
msgid " %(user)s's Groups "
msgstr "%(user)s的小组"

#: templates/social/group/groups.html:27
msgid "Add a group"
msgstr "创建一个小组"

#: templates/social/group/groups.html:53
msgid "Group Description"
msgstr "小组描述"

#: templates/social/group/groups.html:92
msgid "remove myself from this group"
msgstr "退出这个小组"

#: templates/social/group/groups.html:99
msgid "view all group notes"
msgstr "浏览所有小组的笔记"

# python-format
#: templates/social/include/note_list_base.html:6
#: templates/social/include/note_list_base.html:53
#, python-format
msgid "Public notes of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的公开笔记"

#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:26
msgid "Join the Group"
msgstr "加入小组"

#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:29
msgid ""
"You can make notes in your personal notebook. And the notes you make and "
"tagged with tags of this group will be pushed to this group."
msgstr ""
"你可以在你的个人笔记本上做笔记。你做的笔记如果加了这个小组的标签会被共享到该"
"小组。"

#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:30
msgid "For more details about sharing with a group, see"
msgstr "详细情况，请看"

#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:66
msgid "Take this note"
msgstr "收录这个笔记"

#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:69
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:76
msgid "Group Member Vote Useful"
msgstr "小组成员认为有用"

#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:70
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:77
msgid "Group Member Vote Unuseful"
msgstr "小组成员认为没用"

#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:72
#: templates/social/include/notes/note/notedisplay.html:78
msgid "Usefulness voted by group members"
msgstr "根据小组成员投票结果的有用度"

#: templates/social/include/notes/notesdisplay.html:73
msgid "owner's ranking"
msgstr "原作者的评级"

#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:16
msgid "Courses that use this note"
msgstr "用到这个笔记的课程"

#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:16
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:28
msgid "Enter course url"
msgstr "输入课程网址"

#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:29
msgid "Save  Course"
msgstr "保存课程"

#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:45
msgid "Share this note with other sites that you have bound with your account"
msgstr "将该笔记分享到你绑定的网站去"

#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:45
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/social/include/notes/inlines/add_comments_and_etc_inline.html:48
msgid "View this note in your personal notebook"
msgstr "在个人笔记本里看你的这个笔记"

#: templates/social/include/notes/menu/sort_menu.html:8
#: templates/social/include/notes/menu/sort_menu.html:10
msgid "By User Vote"
msgstr "根据用户推荐"

#: templates/social/notes/friends_notes.html:7
#: templates/social/notes/friends_notes.html:14
#, python-format
msgid " %(user)s's Friends  Notes"
msgstr "%(user)s的朋友的笔记"

#: templates/social/notes/group_notes.html:7
#: templates/social/notes/group_notes.html:12
msgid "Learning Group"
msgstr "学习小组"

#: templates/social/notes/groups_notes.html:7
#: templates/social/notes/groups_notes.html:11
#, python-format
msgid " %(user)s's Groups Notes"
msgstr "%(user)s的小组"

#: templates/social/search/search_in_friends_notes.html:4
#, python-format
msgid "Search in friends %(bookname)s"
msgstr "搜索朋友的%(bookname)s"

#: templates/social/search/search_in_group_notes.html:4
#, python-format
msgid "Search in group %(bookname)s"
msgstr "搜索该小组的%(bookname)s"

#: templates/social/search/search_in_groups_notes.html:4
#, python-format
msgid "Search in groups %(bookname)s"
msgstr "搜索所有小组的%(bookname)s"

#: templates/tagframe/children.html:21
msgid "remove this"
msgstr "去除标签"

#: templates/tagframe/children.html:67
msgid "tags that have been used together with this tag"
msgstr "和这个标签在一起用过的其他标签"

#: templates/tagframe/children.html:67
msgid "related tags"
msgstr "相关标签"

#: templates/tagframe/children.html:68
msgid "Loading..."
msgstr "载入。。。"

#: templates/tagframe/index.html:128
msgid "Are you sure you want to remove this?"
msgstr "你确定你想移除这个吗？"

#: templates/tagframe/index.html:140
msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "你确定你想删除这个吗？"

#: templates/tagframe/index.html:243
msgid ""
"If you still want to import this tag tree, it will be merged with your "
"existing tag tree. You can easily modify the merged tree in your tag tree "
"page. Still import?: "
msgstr ""
"如果你仍然想导入这个标签树，它会和你已有的标签树合并。你可以在你的标签树页面"
"对其轻松的进行修改。仍然想导入？： "

#: templates/tagframe/index.html:243
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/tagframe/index.html:246
msgid "An error happened when importing the tag tree."
msgstr "导入标签树时发生错误。"

#: templates/tagframe/index.html:249
msgid ""
"The tag tree is successfully imported to your notebook! Please go to your "
"notebook to take a look"
msgstr "该标签树被成功的导入您的笔记本！请到您的笔记本看一看。"

#: templates/tagframe/index.html:249
msgid "Your tag tree"
msgstr "您的标签树"

#: templates/tagframe/index.html:311 templates/tagframe/index.html.py:318
msgid "'s Root Tag Tree"
msgstr "的根标签树"

#: templates/tagframe/index.html:318
msgid ""
"Tag tree is used to represent the knowledge in your brain.  Note relevance "
"is computed when rendering notes for a tag in a tree. So that the position "
"of a tag in the tree says more about what notes you want to see there. "
msgstr ""
"标签树是用来展示你大脑里的知识结构。当显示标签树上某一个标签下的笔记时，系统"
"会根据这棵标签树来计算各笔记的相关度，并按相关度排序。"

#: templates/tagframe/index.html:328
msgid "Import this tag tree"
msgstr "导入标签树"

#: templates/tagframe/index.html:329
msgid "View this tag tree as a working set"
msgstr "以工作区的方式浏览此标签树"

#: templates/tagframe/index.html:330
msgid "View this tag tree like in Trello"
msgstr "以Trello的方式浏览此标签树"

#: templates/tagframe/index.html:337
msgid "Create a new tag tree"
msgstr "产生一个新的标签树"

#: templates/tagframe/index.html:337
msgid "You can have only one independent tag tree."
msgstr "你只能有一个独立的标签树。"

#: templates/tagframe/index.html:352
msgid "Adding a child frame to frame "
msgstr "把一个子树加入到这个树里"

#: templates/tagframe/index.html:368
msgid "Adding tags to frame "
msgstr "添加标签到树里"

#: templates/tagframe/index.html:388
msgid "View other Top Level Tag Trees"
msgstr "浏览其他顶级标签树"

#: templates/tagframe/index.html:398
msgid "delete this"
msgstr "删除"

#: templates/tags/index.html:129
msgid "Manage Tags"
msgstr "管理标签"

#: templates/tags/index.html:131
msgid "Please be aware that all apps share the same tags management page."
msgstr "请注意所有的应用共用同一个标签管理页面。"

#: templates/tags/index.html:147
msgid "Add to Working Sets"
msgstr "加入到工作区"

#: templates/tags/index.html:155
msgid "Create new"
msgstr "产生新的"

#: templates/tags/index.html:156
msgid "Add to working sets selected"
msgstr "加入到选中的工作区"

#: templates/tags/index.html:160
msgid "Remove from Working Sets"
msgstr "从工作区中删除"

#: templates/tags/index.html:167
msgid "Remove working sets selected"
msgstr "删除选中的工作区"

#: templates/tags/index.html:187
msgid "Add a new tag"
msgstr "加一个新的标签"

#: templates/tags/index.html:205
msgid "All the tags"
msgstr "所有的标签"

#: templates/tags/tag.html:19
msgid "Other related tags"
msgstr "其他相关标签"

#: templates/workingset/index.html:262
msgid "Manage My Working Sets"
msgstr "管理工作区"

#: templates/workingset/index.html:264
#, python-format
msgid "Viewing Working Sets of %(profile_username)s"
msgstr "%(profile_username)s的工作区"

#: templates/workingset/index.html:302
msgid "The current workingset is"
msgstr "当前的工作区是"

#: templates/workingset/index.html:304
msgid "There is no current working set of tags."
msgstr "没有设置标签的当前工作区"

#: templates/workingset/index.html:308
msgid "If You want to work with all the tags. You can"
msgstr "如果你想使用所有的标签工作，你可以"

#: templates/workingset/index.html:308
msgid "set it here"
msgstr "在这里设置"

#: templates/workingset/index.html:316
msgid "All the working sets"
msgstr "所有工作区"

#: templates/workingset/index.html:370
msgid "Make Current"
msgstr "设成当前"

#, fuzzy
#~ msgid "View all snippets"
#~ msgstr "浏览所有的知识包"

#~ msgid "In your "
#~ msgstr "在你的"

#~ msgid "Add Users"
#~ msgstr "添加成员"

#~ msgid "You are invited and added to group "
#~ msgstr "你被邀请参加并已被加入学习小组"

#~ msgid "Owner's self ranking for this note's importance is:"
#~ msgstr "作者自评重要性："

#~ msgid "Short snippet is recommended (less than 300 characters)"
#~ msgstr "建议短便条(少于150字)"

#~ msgid " Groups created by %(user)s "
#~ msgstr "%(user)s创建的小组"

#~ msgid " Groups followed by %(user)s "
#~ msgstr "%(user)s加入的小组"

#~ msgid "Knowledge Frames"
#~ msgstr "知识包"

#~ msgid "Inner Links"
#~ msgstr "内部链接"

#~ msgid "About linkage"
#~ msgstr "关于链条"

#~ msgid ""
#~ "Linkage is a set of notes/bookmarks/scraps linked together because they "
#~ "are tightly related. For example, they come from the same event, or they "
#~ "are of the same topic."
#~ msgstr ""
#~ "链条是链起来的一组便条/网址/网摘，因为它们是很紧密相关的。例如，它们是来自"
#~ "于同一件事，或者它们属于同一个主题。"

#~ msgid "Record your experience/thought"
#~ msgstr "记录你的感受或想法"

#~ msgid "Short snippet is recommended (less than 140 characters)"
#~ msgstr "建议短便条（少于60字）"

#~ msgid "Event"
#~ msgstr "事件"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "bookmarkbook"
#~ msgstr "网址本"

#~ msgid "icon"
#~ msgstr "头像"

#~ msgid "Public Comments"
#~ msgstr "公开评论"

#~ msgid " of"
#~ msgstr "的"

#~ msgid " Snippets"
#~ msgstr "便条"

#~ msgid "Add Comment"
#~ msgstr "添加评论"

#~ msgid "Record your"
#~ msgstr "记录你的"

#~ msgid "Significant Experience"
#~ msgstr "重要体验"

#~ msgid "Frame"
#~ msgstr "包"

#~ msgid "Development blog"
#~ msgstr "开发博客"

#~ msgid "Collapse All"
#~ msgstr "压缩"

#~ msgid "Expand All"
#~ msgstr "扩展"

#~ msgid "Stream"
#~ msgstr "流"

#~ msgid "Structuralize"
#~ msgstr "结构化"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This scrap aready exists! You can close this window, or it will be closed "
#~ "for you in 2 seconds."
#~ msgstr ""
#~ "这个网址已经在您的网址本里。您可以关闭这个窗口，或者其会在2秒后自动关闭。"

#~ msgid "desc"
#~ msgstr "笔记正文"

# python-format
#~ msgid "Notes of %(profile_username)s"
#~ msgstr "%(profile_username)s的笔记"

#~ msgid "Folders"
#~ msgstr "文件夹"

#~ msgid "%(_({{bookname)s)}}"
#~ msgstr "%(bookname)s"

# python-format
#~ msgid "%(_(bookname))s based on a custom query"
#~ msgstr "基于某一搜索的%(_(bookname))s"

#~ msgid "Add a new bookmark"
#~ msgstr "加一个新书签"

#~ msgid "note linkages"
#~ msgstr "在包里的"

#~ msgid "This is a %(group.private|yesno:\"private, public, public\")s group"
#~ msgstr "这是一个%(group.private|yesno:\"private, public, public\")s小组"

#~ msgid "Add tags selected"
#~ msgstr "加选取的标签"

#~ msgid "Edit this Frame"
#~ msgstr "编辑这个包"

#~ msgid "Descend"
#~ msgstr "降序"

#~ msgid "Ascend"
#~ msgstr "升序"

#~ msgid "Archive"
#~ msgstr "存档"

#~ msgid "Managing"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Manage Folders"
#~ msgstr "管理文件夹"

#~ msgid "My Learning Groups"
#~ msgstr "我的学习小组"

#~ msgid "Create a Learning Group"
#~ msgstr "创建一个学习小组"

#~ msgid "Note of %(note.get_note_type)s"
#~ msgstr "%(note.get_note_type)s"

#~ msgid "Public Note of "
#~ msgstr "公开"

#~ msgid "Linking"
#~ msgstr "组成链条"

#~ msgid "Make a linkage with selected notes"
#~ msgstr "将选取的便条生成一个链条"

#~ msgid "Your current working set of tags is %(current_ws)s."
#~ msgstr "你当前工作区是%(current_ws)s"

#~ msgid "Pick another one."
#~ msgstr "另选一个"

#~ msgid "About folder"
#~ msgstr "关于文件夹的更多信息"

#~ msgid ""
#~ "You don't have a linkage yet. You can try creating a linkage by linking "
#~ "several bookmarks together."
#~ msgstr "你还没有链条。你可以把几个书签连起来生成一个链条。"

#~ msgid "Bookmark book of %(profile_username)s"
#~ msgstr "%(profile_username)s的书签本"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "过滤器"
